天枰撚入

想問天秤拍拖會對個女仔點

食屎啦星座狗

上佢去屋企睇佢瞓教

仲有無多d

上佢屋企同佢一齊瞓教

靠唔住。

我想講湊仔都算 真係懶到爆
溝前溝後一個樣
拍拖比我感覺無乜交流
都唔知拍黎做乜

完全唔知佢想點 佢已經無錢陪佢捱窮 仲要心靈上無交流ge我拍拖拍黎做乜

同炮友有乜分別

搵個炮友都無咁嬲 分分鐘交流更多

關星座撚事咩 你條仔廢既話就算咩星座都一樣會係咁廢

捱窮唔係問題 係無交流